中大理大事件證明「大台」令人腐化！切戒！

收物資的人屌9送物資黎的人
開記者會爭話語權（我唔會話係鬼，純粹覺得想爭發言權）

呢啲事就可以令大家互屌分化
歸根究底就係「大台」呢個引誘作怪

人一有權力就好易變質
大家支持中大理大 當中好易令人有虛榮感，覺得自己處於領導/話事位置，就開始屌人，命令人。

絕非分化，只想提醒手足 ，任何時刻，都要提醒自己非大台，非領導，手足平等，先可互勉行到最後。

再簡單的一個例子
一個普通人揸住個大聲公就好易覺得自己有權力 變左大台

手足切記be humble

Be water
Be humble

推

be humble

係。。。

Be humble
無人係大台 無人應該做大台

嗯個例子好中

幫推

所以美國制度係基於不信住當權者黎定

agger

但無一個集中點
有時會好亂
一 睇下宜家吹緊中大要散個風嘅原因
二 個晚校長同學生對話，學生都係到互屌有啲接受又有啲唔接受